<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>   
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<atom:link href="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<title>Перевозка и доставка грузов из Новосибирска</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru</link>
<description>Новости компании "Сибтранссервис" – перевозка грузов из Новосибирска</description>
<language>ru</language>
<copyright>Copyright 2017, Sibtransservice (Novosibirsk)</copyright>
 
<image>
<url>http://www.transport-novosibirsk.ru/RSS/rss.jpg</url>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru</link>
<title>Перевозка и доставка грузов из Новосибирска</title>
</image>
 
<lastBuildDate>Sun, 26 Nov 2017 08:59:52 +0300</lastBuildDate>
 
<item>
<title>Перевозка грузов из Новосибирска в Москву</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/cargo_transportation_in_moscow/0-179</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Транспортная компания «Сибтранссервис» осуществляет перевозку грузов из Новосибирска в Москву. Наша транспортно-экспедиторская компания в своей работе используют все ноу-хау, чтобы максимально автоматизировать свою работу. Для отслеживания груза в пути мы используем GPS навигаторы, поэтому грузоперевозки в Москкву стали более безопасными и контролируемыми. Компания «Сибтранссервис» использует специальное программное обеспечение, благодаря которому систематизируется большие объемы информации о передвижении грузов. Так называемый софт совершенствуется с каждым годом, позволяя нам координировать работу и составлять оптимальную логистическую схему. Выбор логистической схемы маршрута груза зависит от начальной и конечной точки и от его содержания. Скоропортящиеся товары, например продукты питания или цветы, перевозят по специальным отработанным схемам, чтобы товар остался в сохранности и не испортился.
]]></description>
<pubDate>Sun, 26 Nov 2017 08:59:52 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/cargo_transportation_in_moscow/0-179</guid>
</item>
 
 
<item>
<title>Перевозка груза из Новосибирска в Санкт-Петербург</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/sankt_peterburg/0-269</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Мы своевременно и активно применяем актуальные инновационные методы в сфере транспортных услуг в Новосибирске. Доверив перевозимый груз, компании «Сибтранссервис», Вы можете быть абсолютно уверены, что мы предпримем все меры и создадим все условия для гарантированной сохранности груза в полной безопасности. Наличие собственного опыта и авторитета организации, учитывая, все нюансы логистических проектов позволяют нам предложить наиболее выгодные цены на транспортные услуги. Сотрудничество с нашей компанией – эта прекрасная возможность быстро и без проблем перевезти любой груз в город Санкт-Петербург и существенно сэкономить денежные средства в суровый период экономического кризиса.
]]></description>
<pubDate>Tue, 21 Nov 2017 03:15:36 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/sankt_peterburg/0-269</guid>
</item>
 
 
<item>
<title>Перевозка груза из Новосибирска в Новороссийск</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/cargo_transportation_in_krasnodar/0-360</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Перевозка грузов из Новосибирска в Краснодарский, как и раньше, очень распространённая и нужная и для многих самая актуальная услуга. Для большинства коммерческих структур для бесперебойной работы необходимы товары и материалы производимых в других городах. Но для того, чтобы совершать пару раз в месяц рейсы за грузом в Краснодар, предпринимателю необязательно покупать автомобиль.
Во избежание лишних хлопот, проще обратиться в нашу транспортную компанию «Сибтранссервис», мы гарантируем, что своевременно и недорого выполнит ваш заказ. В нашей компании автотранспорт постоянно находятся в режиме движении, поэтому цены на грузоперевозки автотранспортом значительно ниже, ведь заказчику не нужно оплачивать простой грузовиков.
Компания «Сибтрансстрой» уже много лет входит в «список надёжных грузоперевозчиков». Заключив с нами договор о перевозки груза в Краснодар, заказчику не нужно больше переживать, и заботится о процессе перевозки груза и надёжности своего автотранспортного средства. Наша компания берёт абсолютно полностью все заботы и риски по доставки груза. Отдел логистики выберет и рассчитает самый выгодный для вас маршрут перевозки груза. Перевозка грузов – эта наша работа, которую мы любим, знаем и профессионально выполняем.
]]></description>
<pubDate>Sat, 25 Nov 2017 01:29:14 GMT</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/cargo_transportation_in_krasnodar/0-360</guid>
</item>
 
 
 
<item>
<title>Перевозка негабаритных грузов из Новосибирска</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/transportation_of_oversized_cargo/0-15</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Наиболее технически сложной является транспортировка крупногабаритных грузов. Для этого необходима специальная техника, получение соответствующих разрешений согласование с ГИБДД. Обязательным является и наличие автомобиля сопровождения, оборудованного специальными сигналами. Такая перевозка грузов из Новосибирска осуществляется Компанией «Сибтранссервис» с учётом всех требований безопасности. В большинстве случаев таким грузом является крупная и тяжёлая строительная техника. Для рентабельности использования необходимо исключить время её простоя и перемещение с одного объекта на другой должно производиться в максимально короткий срок. Перевозка негабаритных грузов начинается с проработки маршрута, получения специального разрешения на перевозку и подготовки груза к перевозке. Далее следует установка и крепление груза на платформе трала с последующей перевозкой. Транспортировка груза контролируется специалистами нашей компании. Кроме того клиенту предоставляется ежедневный отчет о местонахождении груза и планируемой дате доставки. 
]]></description>
<pubDate>Thu, 26 Oct 2017 08:59:52 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/transportation_of_oversized_cargo/0-15</guid>
</item>
 
 
<item>
<title>Перевозка cборных грузов из Новосибирска</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/assembly_of_goods_in_novosibirsk/0-16</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Наша компания «Сибтранссервис» готова предложить вам услуги по доставке сборных грузов. Доставка не больших грузов всегда сопряжена с повышенными расходами, ведь затраты на перевозку малогабаритных грузов может в разы увеличить его себестоимость. Компания «Сибтранссервис» в Новосибирске осуществляет доставку сборных грузов, а это значит, что все собственники сборных грузов пропорционально оплачивают затраты на доставку в зависимости от веса и объёма именно их грузов. Такая перевозка груза является наиболее эффективной и мало затратной. А для удобства клиента мы предлагаем забор груза непосредственно со склада или офиса заказчика. При возникновении необходимости автоперевозки из Новосибирска клиенту не придётся тратить своё драгоценное время на подготовку и отправку груза в транспортную компанию.
При доставке сборным грузом, ваш груз доставляется от терминала до терминала. При этом забор груза производится со склада отправителя и доставляется на терминал. С терминала формируется еврофура, которая доставляет груз на терминал в городе получателя груза. И уже с этого терминала происходит доставка груза получателю.
При доставке догрузом, груз со склада отправителя забирает автомобиль, непосредственно которым будет произведена доставка груза до склада получателя. Стоимость доставки сборного груза или догрузом высчитывается, индивидуально в зависти от характера груза, веса и габарита.
]]></description>
<pubDate>Tue, 17 Oct 2017 08:59:52 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/assembly_of_goods_in_novosibirsk/0-16</guid>
</item>
 
 
<item>
<title>Перевозка грузов из Новосибирска на Крайний Север</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/hard_to_reach_places/0-36</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Наша компания «Сибтранссервис» готова предложить вам услуги по доставке грузов в труднодоступные районы страны. На карте нашей страны можно найти множество таких мест, куда затруднена доставка грузов. Зачастую именно в таких местах находятся месторождения, на которых ведется добыча различных полезных ископаемых. Отдаленные населенные пункты, в которые возможно доставить товары только автомобильным транспортом, так как нет железной дороги, а авиа доставка не целесообразна из-за высокой стоимости.
Основными заказчиками являются компании, осуществляющие свою деятельность на месторождения. Так как для их бесперебойной работы необходимо круглогодично доставлять спецтехнику, оборудование, запчасти, строительные материалы и т.д.
Одной из наиболее сложных задач является своевременная доставка грузов в труднодоступные места. Отсутствие развитой дорожной инфраструктуры накладывает ограничение на работу большинства транспортных компаний.
«Сибтранссервис» - транспортная компания в Новосибирске, которой по силам выполнение задач любой сложности. Нами осуществляется доставка грузов из Новосибирска практически в любую труднодоступную точку удалённого региона. При необходимости мы можем организовать грузоперевозки не только автомобильным, но и железнодорожным транспортом. Мультимодальный способ транспортировки позволяет «обходить» сложные участки местности, где отсутствует какая-либо дорожная инфраструктура и груз заказчика будет доставлен по месту назначения!
]]></description>
<pubDate>Wed, 04 Oct 2017 08:59:52 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/hard_to_reach_places/0-36</guid>
</item>
 
 
<item>
<title>Автоперевозка грузов из Новосибирска по всей Росcии</title>
<link>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/routes/0-27</link>
<description><![CDATA[<img src="http://www.transport-novosibirsk.ru/feed/rss_logo.png" width="31" height="31" border="0"></a>Наша компания «Сибтранссервис» осуществляет грузоперевозки автомобильным транспортом различной грузоподъемности и различного вида кузова.
В большинстве случаев любой бизнес невозможно представить без необходимости перевозки различных грузов. Содержание собственного автопарка по карману не всем фирмам, поэтому велика актуальность услуг компаний, занимающихся автоперевозками грузов.
Достаточно обширная и развитая сеть автодорог дает возможность быстро и качественно доставить груз по почти любым направлениям. Большой опыт работы в сфере доставки грузов по разным направлениям позволит для наших клиентов быстро и в кротчайшие сроки доставить груз до пункта назначения.
Мы располагает собственным современных парком автопоездов отечественного и иностранного производства, которые находятся в отличном техническом состоянии. Все водители, это высококвалифицированный персонал, имеющий огромный опыт вождения и многократно выполнявший перевозки транспортом по территории России, а так же и по другим направлениям. Особому стоить уделить вниманию профессионализму и ответственность водителей, которые доставляют грузы на север.
Компания «Сибтранссервис» в Новосибирске уже не первый год успешно работает на рынке транспортных услуг. Клиенты, заказывающие транспортные услуги в Новосибирске, всегда уверены в том, что доставка груза будет осуществлена точно в указанные сроки, без повреждений и по приемлемым ценам. В своей работе мы проявляем индивидуальный подход к каждому клиенту, поэтому для них перевозка груза не является серьёзной проблемой. «Сибтранссервис» - это транспортная компания в Новосибирске с которой всегда комфортно работать!
]]></description>
<pubDate>Thu, 14 Sep 2017 08:59:52 +0300</pubDate>
<guid>http://www.transport-novosibirsk.ru/index/routes/0-27</guid>
</item> 
</channel>
</rss>